支那世界盃外圍賽正式出局

贏波出局

曼德拉效應:明明記得佢早幾個月前出左局